開始宣傳行動啦唔該！！！！！！！

要煲大24 25 31呢3個日子
和你shop又好大遊行又好
總之今年香港人唔慶祝
為我地失去嘅手足繼續抗爭落去

文宣組請入場
我要好似6月果陣咁
行行下街搭搭下車都會收到airdrop文宣

各位 黎緊將會係一場硬仗
琴日係梓樂嘅遺照面前
我諗唔少手足心裡面都默默應成佢一定會行埋佢果份
記住我地嘅承諾

24見

15號有和理shop呀

收到，推！！！

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

推呀！！！！！！

推推推

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Up

東周引用呢個post

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!